【好黑暗】夢見到好多人都唔知嘅事實

發夢見到：

連仔成日話係煲底開會乜乜乜，點知又有兩班人又真係喺度開緊會
咁我就係煲底下面休息緊，冇聽得好detail
果兩班人就傾下傾下就發生爭執，
跟住小弟八卦起身去了解下咩事。。。

事原就係有咩兩班人就係度傾緊衝唔衝立會，
勇武果邊自稱有三十個貨櫃嘅物資，佢哋先係大佬。但係勇武就係講唔過和理非，唔好衝。

之後勇武就出手打和理非，係打自己人呀，打埋議員呀!打埋記者呀!

冇耐佢地就用成碌燈柱咁粗嘅嘢打爆立會外嘅玻璃窗，撞咗成個鐘。。。（啱啱收到封爆埋）

夢醒之後回想…我地嘅勇武派會打自己友？我地嘅勇武派會打立會議員？我地嘅勇武派會打記者？
咁無差別打人嘅人我琴日就感受過喇…
唔知今日……

推

有好多黑社會著黑衫扮勇武派

推比更多人見到

跟果d唔係鬼，但帶頭果個就真係好可疑...

你地話我切割蓆我都係咁講架啦。
打記者喎，自己人喎，議員喎!
要幾武武嘅人先會做呀呢啲

勇武

從來紅藍扮黄黑話咁易
自己醒水

走啦...新會員...block ya

屌你老母 樓主波台狗3毛狗 又分化 blocked

你真係當人傻架喎

共產黨一直處於國際輿論下風。有派出鬼搞事一d都唔奇

你地自己睇新聞，新聞都有報

作故仔就作好啲，唔好拎些少事實加插就出黎就鳩作

冇是咁的，零分

我發夢喺現場唔係咁喎

依家撞玻璃果班人散咗

嘩咁好彩得你一個發夢聽到呀

勇武一直說民意沒用，但沒想過中共最怕你們有民意

係煲底嘅人都見到聽到

呢個post既人 全block

好痛呀

no, 佢地最驚係有民意的武勇

打自己友只會係鬼

係呀。都話咗發夢

又係圖都無張

已block 樓豬

上台拎住支咪果啲咪俾人打囉

你地班口口聲聲話不割蓆嘅人自己諗下啦
勇武和理非槍口只對外，唔係自己友

做乜回帶 又講琴日班廢老

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

咁睇新聞自然會知，唔洗你呢個時候講呢啲野

勇武派真係會打議員又唔係佢投佢地入去

唔好亂講
發夢朋友開會在場
冇啲咁嘅事

轉：
有社總朋友/教友說:
在現場的社工朋友透露，他們不是鬼，而係死士，有十幾人，預了無咗條命。另一朋友也說，現場青少年告昨晚煲底開會，有九人舉手做死士
所以佢哋係想自殺，不過用另一方式。

大家要保住義士！去金鐘支援！

Show Blocked User - 速龍逃跑師

新會然
請返回上一頁

打左邊個議員，開名啦

帶頭個個撞到成身傷哂 好過癮？
鬼會咁？

#201900

此post已完
上一頁

你搵個舊ac開post啦

咁唔1通企起到等拉吖on99

無是咁的 重作

block

發夢表示無聽過

走曬啦，自殺

戇鳩五毛鳩噏 block得

睇咩新聞 你唔係現場咩話？你係現場睇新聞？
定你發夢真係發夢？

發夢佢地打埋美國總統

圖都冇張 , 你話你老母塊閪係 pink 色都冇人信啦

樓主係真係發緊夢
繼續訓啦

想同果班手足講
I love you ar
有po講你地果頭爆完玻璃
呢頭搵人升旗
好勁是咪真

同埋唔洗理出面d人講咩
第一日圍警總扔蛋咪又係比人屌
D人之後會慣

同埋明明今朝對家挑機爆電台玻璃門先
到我地爆又成班偽中立又出黎嘈

source又無證據又無乜柒都無真係任你up唔洗本

我發夢見到你老母比我屌到啪啪聲呀

圖都無張
我發夢拳打林鄭，腳踢維尼添啊

梁耀忠

我發夢見到你條分化撚比人block到縮番入你老母個閪度呀

單機啦

淨係識上連登？唔識睇新聞？

抵撚死啦，打遲咗三年啦！

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

話明各有各做就唔應該阻人勇武。我睇 live 就見和理非議員阻人勇武喇。唔想參與勇武可以走。

樓主片同圖都冇張
我話發夢老解入城都得啦

兄弟爬山，不割席！！！不批評！不反對！

同場異夢作故仔都唔好咁離譜

樓主老母個閪好黑暗

我發夢現場都見唔到勇武派打人樓主咩夢

嘩，驚到咁呀？

Blocked on9

話有打記者, 邊個傳媒? 點解唔見有新聞報?

發夢樓主老母比狗屌緊

睇完 , 唔見喎 , 剩係見到你件柒頭喺度吠